感激颱風山竹令殺局17年嘅市政局路牌重現人間

呢個先係香港底果浸

等睇港英旗/龍獅logo重現

18年了

呢啲野見光死...
好快就會消失

浴火重生

啱啱經過已經被蓋上白布

希望見返橙色垃圾桶

香港底氣厚

而家都係橙色喎........

蝗？

市政局個logo真係幾靚

仲有96年嘅麥當勞垃圾

重用緊市政局張借書證

香港中央圖書館道𨋢門仲印住市政局logo

我都有張 90後

請用「底子」，勿用「底氣」

底子都有蝗語之嫌喎……

香港公園都有市政局logo喇